呢排賓周仔多咗少白色嘅鳩屎 好難洗等乾淨 可以點做？

認真問

用針挑出黎

乾嘅時候可以卒甩唔少 但沖涼濕水就好難洗

dup低頭奶乾淨佢

有d仲要唔係喺條「那」到 好似一層薄膜痴咗係龜頭到 冇哂辦法

自己奶乾淨佢

唔好咁啦 好痛架

屌我都係..求方法

無圖點討論？

唔夠乾柔軟 清可否幫幫口

認真 用膠紙痴出黎

牙籤仔嚟 冇咩好睇

其實係乾咗嘅精液嚟，
一定要沖水沖到佢有個缺口先容易沖走成塊

好似好痛咁 我之前摵過龜頭d簿鳩屎 就好似乾咗嘅白膠漿一樣

每日沖涼都搞 但真係搞佢唔掂

但一掂水就洗唔到咁...會變左滑潺潺

連登冇鳩屎大師?

好想睇鳩屎圖

影左相再討論啦

圖都無張 你話你突然間生咗塊閪都得㗎啦

大家真係咁想睇賓周仔?

我都係，仲驚有病
點解日日洗完都有？

係 小弟都好驚

人呢？

屌 真係有圖

屌 依家你地班友係咪搞尻我先

好彩係網絡圖片啫

搵條女幫你瀨走佢

那有女

打完丁先有?

唔係 早排 冇打好耐 都有好多
有時打完丁反而冇咁多

我可以幫你瀨晒佢

水壓機

Pmed

小弟條賓周仔仲有用架

屌閪屌得多就會冇
hi哂落條女塊閪到